HKTV 個網同apps都勁垃圾，似用緊十幾年前flash 咁

又慢，介面又唔user-friendly

Load成十秒八秒，𨳒

G

未撚用D垃圾，用zstore